# Численные методы

### Задания:

[1.](task1/) Процедура обращения матрицы методом LU-разложения (полной факторизации) с выбором главных элементов в строках.

[2.](task2/) Процедура решения СЛАУ методом Якоби.
